今個星期批鬥陳奕迅 前排就張敬軒 在之前就係周柏豪

我係香港明星都廢撚事屌鳩你班香港人 日日搵人出嚟鞭屍 香港唱黎唱去都係紅館咋 你咪俾佢奶下囉

樣唔樣衰啲兒登仔

連登真係要睇少啲 真係睇壞腦

黃店又係咁每個攞一間出嚟鞭屍 真係越嚟越反感

推

其實本身就可以多好多同路人，只係兒登仔對人唔對事與其批評人幫大陸賺錢講好說話，不如問下自己係咪做緊同一樣野，係咪做到完全放棄所有中國產品

平身就應該對人寬容對自己嚴謹，兒登完全相反

本*身

計劃定下星期批邊個算啦

大J

【圍爐取暖】撐警阿B作曲 周柏豪主唱 689維穩組織聽日出新歌